心思思想買二手車，仲有咩選擇？

8萬樓下，想硬頂蓬
我就睇好左呢架
老馬 323I CABRIO 同 Z4

但被朋友勸揸歐洲車預左保養貴
後者好自私得2個位

咁想問各位Ching
8萬左右 有咩開蓬又好樣小小？
4-5座最好

真係唔識車

8萬...

唔通18萬
揸1，2年就換架啦

想坐我車嗎？嘉敏BB

我淨係坐Shelby , Koenigsegg同Bentley

坐枱，摸大脾就有你份
點解成日追我post？係咪暗戀我？

我想有個sugardaddy

我知你唔夠錢交學費。
咁你又唔留低tg俾我資助你？

你戶口存款有幾多先

好多街燈，好多城市，好多個零係我本簿

我只有你

我唔中意聽rap-.-

人生既學費可能要幾十億 你幫唔幫到我比

識買一定係買一手

痴左……

咁你都唔明，我同你唔會相差2年既年紀

幾十億睇你要短時間有定長時間要
我比較耐

今年16

差唔多啦

你14？

你估下

推

頂